京都一日遊 行程

黎緊會去京都一日遊 3月尾
大阪市出發 主要想去千本鳥居影下相
知道清水寺裝修緊所以未必會去
但去完千本鳥居
京都有咩地方好去呢？
有諗過去嵐山竹林同小火車
但就好似一日太趕
求建議

點會趕，呢度年中大把人都係咁 plan，人地咪又係一樣去得哂。

幾到到幾點走？

因為3月尾去就想著埋和服
咁應該去京都著定大阪城著
會有埋櫻花景

預1100am到京都

伏見 加 宇治 啦

和服 + 千本鳥居
可以加多樣咩玩一日？

求建議

金閣寺啦。

11點到, 要換和服(起碼搞成粒鐘) 花季勁多人排隊 , 12點幾先出發 , 又未食野, 即係至快都1點半開始行程。我就會伏見之後搭京鐵上清水或者八坂神社 , 咁已經好趕
PS 清水門口仲有好多街同地方可以影

因為主要想去千本鳥居
清水裝修應該唔會去

如果你要著和服嘅話，點解唔早少少過京都？
3月尾已經係入京都櫻花旺季，到時真係度度都爆多人
你真係要預返時間，唔係嘅話你等換和服都等死你

朝早先伏見，後宇治，番四條一帶食個晏，再坐嵐電去嵐山小火車來回，然後坐巴士去埋金閣寺，入黑就落番京都河原町晚飯，最後去円山公園散步
其實仲有好多點可以去，不過見樓主好似唔想咁趕，唯有建議咁樣轉個圈算

一日去到咁多地方？

我想係京都玩一日
朝早：8阪神杜+円山公園+花見小路
下午：新京極商店街

會唔會好快行完？

你係幾時去呀？

下星期

唔知你下星期幾時到，不過而家京都高島屋做緊大東北展，你如果中時間就可以去望下

你朝頭早個度其實好快行哂，可以加多一兩個附近嘅景點，好似平安神宮咁，而且個度仲有蔦屋書店，行完之後再過返河原町慢慢行加食野

謝了絲打
可惜我廿幾號先到，去路唔到個展，多謝介紹
我見附近仲有美術館個d

如果係櫻花既去完新京極𠴱頭可以行埋高瀨川或鴨川旁 d 櫻花都唔錯。

背割堤預去幾耐好？

京都市美術館好似仲整修緊，你要check 下先呀

呢度你預一到兩個鐘，因為一定影到唔捨得走

京都先去稻荷 千本鳥居
再去清水寺個邊著和服
但著完和服未必入清水 因為維修緊
咁著左和服之後去邊行好？

你大約係幾號係京都？
因為月尾開始有點燈活動架喇！

大阪》千本鳥居》背割堤〉大阪

中間有無野加到？

想係背割堤著和服
有無巴絲知個頭有無？